［集思廣益］醫護罷工後續行動

而家HAEA搞緊會員投票表決仲繼唔繼續罷工到下星期三
與此同時仲有啲咩野可以俾其他香港人幫到手？

小妹都係罷工一分子 自問中途都開始發晦氣淆底
而我地依班醫護真係好多人都淨係識番工換片巡房收症take obs讀書考試 對於點樣去表達訴求完全係幼稚園程度

但係見到都有好多好多人係支持我地 只係唔知可以點幫 所以希望係依個weekend可以做到多啲野

而家暫時見大部分人都建議要加強文宣

「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！」

只要所有公民社會嘅個體都咁做，HAEA嘅人睇到，或者會回心轉意，堅持罷工到底

可以搵個有公信力
叫人捐錢
你哋唔驚無糧出
有返多少底氣

Push

而家令醫護唔想罷工既原因 我估咋
1）無了期亦都無底線既秋後算賬可能性

2）對同事及病人既道德責任

3）過往一個星期都無咩爭取到既野 對於之後行動無咩信心

Push
連登咁多智者 出黎啦!

妹妹，首先多謝你對香港人嘅付出，你為香港人和你嘅在返工同事掙取，你地罷工呶人依家變咗condom，不如返屋企休息，搞移民走人，你地冇欠香港D咩，相反香港人欠人地罷工呶醫護一句多謝，走啦，移民啦，香港俾佢死啦

醫護

投票時間至1600🟥

要6000會員投票呀‼️‼️‼️‼️
快啲出黎啦‼️‼️‼️

———————————————

【延長醫護罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時
只限會員